聖誕單身狗討論區

單身既你諗住點過聖誕
仲有一個月都唔夠 唔想今年又係屋企自己一個過

有興趣就email telegram 我
lihkgfd@outlook.com (最好講埋男定女同幾大）

冇就係度大家討論下

男

暫時係單身 唔知到時係唔係呢

祝你到時唔係啦

留名
矛telegram

冇人理我

係屋企過

男你啱唔啱

可以點呀

返工

諗住睇home alone 12345678910集過 年年聖誕都睇 以前明珠台會播

單身

呢啲日子，寧願番工

年年一個人屋企打機、睇戲、上高登過
以前會等女神送上一句好行既聖誕快樂
依家連等都唔需要了

哈哈 好彩我要返工
唔怕比人問我點解無街出

單身狗 男一隻

諗住同女朋友過

我都有左右手

佢地叫咩名

單身狗已經6年了
還在等待奇蹟發生
有朋友話過 未屌過閪唔係最痛苦
係屌過一次閪之後要你等唔知幾耐先有得再屌

專登揾part time番
點知放6點
到時收工又要見到街裏愛人一對對

單身19年
係屋企倒數

早排識左個女仔 諗住今年都有機唔洗單身 但係佢又忽冷忽熱 完全唔知佢諗咩

exam過
好似最後個科28號

祝你好運

都廿年啦 慣架啦

問下老豆有冇聖誕大餐食

個日放假

屌

單身狗 係屋企同朋友打機過

屋企 慣左唔覺

正日露營

單身19年
今年聖誕仲比屋企人捉返大陸飲

Qp?

Tele id: alexander1888

有 gp

我唔會入嫁
我聖誕之前一定可以脫離單身

成個聖誕都同final year report過

嗰幾日都要返工

有咩討論空間

自己一個食聖誕大餐再睇場戲

番工番通宵

除非有幸有拖拍，如果唔係都當冇事發生過繼續返工

早排先散左 所以今個聖誕已經搵左part time 係工作中渡過

希望個日要返工 唔好放我假呀老細

番工